人民日報 : 少數別有用心的人公然鼓吹分裂高登主權

納dee

堅?

衲dee你幾時去死？

納 Dee

老陳表示歡迎

衲狗

老納過到呢邊咪又係狗

你係堅定流呀

今朝食左狗肉未

老納式標題

正